急：元天邊度有柿餅買

我突然醒起應承買柿餅畀阿爺食
但已經2星期前 我聽日去搵佢
知唔知元朗邊到有諗啲柿餅買

屎餅就知

自己生曬

有啲藥材舖有

我唔識

係咪生食得🙏

係，最好沖下水

oh原來係弘

我去睇下

以前買嚟煲中藥點知陣味更加令人作嘔

不孝孫

洗完，蒸返軟佢好食好多

元朗屈臣氏
中間行仔
有伯伯賣鳳凰卷可能有得買

街市裡面d水果店 雜貨舖望下

可以啊 但有啲白色粉 最好用熱水沖沖先食

元朗世宙對面好似有一間藥材舖你可以去嗰度睇吓

街市賣蛋，臘味，鹹魚果D舖頭咪有囉

豪記？

多謝你哋 我終於買到了
行咗好多間先有

不用謝